（年經） 脫墨

有冇人有脫墨嘅經驗

有 之前去鐘經略到脫 幾好

想脫成面墨

有 想問咩
脫差唔多成粒黃豆咁大 凸出來
平滑無疤

我book咗星期四去睇諗住脫四粒

脫完使唔使戒口點樣護理返佢

千五蚊粒起跳好貴不過我嗰啲係細細粒

邊間？喺咩位？

戒深色色素食物 可樂 咖啡 豉油
如果洗面傷口唔好掂到水
保持乾爽 乾左結左痂最好搵塊膠布遮住佢
驚唔小心hi甩,我就係hi甩左 驚左好耐 好彩冇疤
生番出黎新既皮膚有白印 脫左一年都仲有但唔明顯

咩原因想脫？

好貴

返黎報告幾多錢
三千睇黎走唔甩

清水洗都唔得？

我驚4粒收足我六千

777派多多錢都唔夠用
好貴
除左鍾經略仲有無其他醫生
賜酒俾巴絲

點睇去美容免脫
平好多 窮JJ

老實講去美容院個d 我又唔放心一陣整到有疤就一世 正正經經搵返個出名d既醫生整算

total 幾錢? 我都有好多墨想脫，使唔使預約?

1500起跳 要book

問rosa ma

好似全香港得鍾經略一個咁
好拿貴

我仲有蟹足腫

想問下喺邊同幾錢？

預早幾耐book
同埋可唔可以分享下你粒墨大約幾大同埋生係邊？我都有幾粒細既想脫 但想知大約收幾錢先

小林絲
唔知點解鍾經略 脫默出左名
之前上網見佢有website

如果大粒起碼五六千
全香港好似無其他醫生咁
唔通真係要搵佢

岩岩search左
其實係皮膚科都有得做⋯
可能鍾醫生做開 啲人先搵佢
我見2017 900/粒 依家加到1500/粒

co2 laser,1500一粒

我都係去鍾經略度脫 脫咗一粒突起 好似四千幾蚊
好彩傷口癒合得好好 係有少少凹痕
不過之前再有黑色浮起要補脫

一粒4000幾 好大粒嗰啲？

我琴日先打去book 聽日去睇 ，呢排應該冇乜客

係 好樣衰

想問下大概幾多mm?

雖然係幾貴，不過都值得啦

冇度佢幾多mm喎
我估3-4??

我應該差唔多 呢排去整 希望4k夠做啦
同埋cash俾得唔得？冇卡

可以畀cash呀 我都冇用咭

咁咪拎住5千蚊周街走

幾年前係女人街d檔口用藥水脫，$50一粒，脫咗3粒全部都一次ko，早排想再去，搵唔返個檔，可能冇咗了

我book咗聽日， 佢係即日做定點 我驚驚地要有心理準備

身懷巨款

佢會check下粒墨有冇突 根深唔深 再評估幾錢
可以揀唔做住當攞個意見 (要畀診金)
我一場嚟到就揀即刻做
會敷麻醉藥 等一輪就入去脫
都快搞掂 唔痛 仲會畀塊鏡你望下個窿
之後畀左抗生素、酒精紙同膠布 日日消毒等甩焦

診金幾錢?

脫完一個幾月仲有紅印係咪正常？都好深下

我一心諗住脱 無留意佢話幾錢診金

返去脱嗰度問下啦
我聽醫生講紅印要半年先完全退

四粒九千七折左 自己正常普通細墨 係有1，2粒深深地
不過鐘醫生手勢好好我照鏡見脫得幾好

岩岩做完好正
返去即刻食消炎藥先

而家有少少拿拿地

好貴
林鄭派多多錢都無用

一世人一次都值得嘅

頭幾日一定嗱 等佢結好焦就唔嗱
好好保護個焦自然甩

水係咪濕下都唔得我諗住呢幾日食白粥算

巴打你個啲係咩size? 我淨係一粒唔知幾多呢
同埋點有折？

我洗面有濕水呀
但就會用膠布遮一遮同用酒精消毒

3-4mm 脫得越多越平

咁我一粒3-4mm 3千得唔得

我呢個size 少少深 一粒3900

咁我預around 4000啦 但係做咗即刻冇一半身家

想問吓係等佢啲焦甩晒 定開始有焦先唔使再癡膠布未問清楚個姑娘

我就黐到佢自然甩
估計佢個膠布都係想保護個焦
驚整甩咗留la

唔該

想再問吓換膠布之前
用佢啲酒精紙巾消毒個傷口嗰陣會唔會好拿

粒墨大約生係邊個位?我都有幾粒想脫

都幾嗱㗎我覺得 但可接受嘅

成面墨

三年前朋友介紹美容院脫(唔知執咗笠未)
$800脫面6粒(全平唔凸 好似原子筆頭一點既大細)
脫完好似成個星期唔可以濕水
傷口結焦唔可以整甩佢(由佢自己甩)
結咗焦先可以輕輕濕水洗面(用凍水輕輕洗)
無特別介口 食多D維他命C

Co2 laser嚟

好似俾咗包不知名既藥丸(出門口就扔咗)
個人習慣唔食來歷不明既藥
有傷口食維他命C就足夠

膠布剪開細細塊 琴晚瞓覺今朝起身見到有塊甩咗出嚟我諗住一陣間出去買盒膠布成塊貼上去算

(求助)我係激光脫墨嘅，由手術嗰日到而家已經啱啱好三個禮拜，啱啱先洗面嗰陣時唔小心hi甩咗個疤，望真啲佢紅印裏面仲有少少黑色，佢最中心嗰個位表皮好似仲未生番仲有少少水潤嗰種反光。我係咪已經玩完？

台灣脫好似平香港好多

個陣年少無街邊公園呀嬸拎不知名藥水脫
脫完還好 不過有淡疤

我唔係專業答你唔到你脫嗰間醫生有冇得免費俾你補脫先

除非你係好嚴重啦，突痣， 其實就唔使收咁貴

冇，依家立即衝過去睇返個醫生先

會唔會太大塊同唞唔到氣
一係剪做1/2試下

意思係個傷口會唞唔到氣？佢比個隻都係萬寧膠布黎

真係要返去激光嗰邊覆診
水潤應該係未完全癒合

你個墨好深嘅？
有黑色似係根未清到
等傷口好返之後要補脱
我嗰粒好深都要補

係呀
完整膠布係四面黐住
塊面皮膚咁嫩係咪唔好焗住好啲

或者你打返去診所問下姑娘先

係，應該都gg

鍾經略
脫咗粒成1cm直徑大嘅癦，要開刀割
手術過程完全唔痛，手勢好好
傷口埋得幾好，亦係唔太痛
不過真係貴嘅... 成$9000
但佢話之後有咩問題都係唔使錢再幫你搞

巴打會唔會明顯見到有個窿咁？

割完有縫到三針
所以無窿，得疤
佢有俾我揀激光，平啲但傷口難啲打理
因為會有好大個窿，同埋有可能會再生返出黎
我驚處理得個傷口唔好，所以揀割算

咁應該去邊

講返我單嘢先，我嗰個之前點過一次但係佢啲黑色素又翻返嚟囉，果次個甩咗出嚟之後呢佢原本個位有個窿喺度同埋嗰個位勁紅囉，半個月之後啲黑色素就出返嚟

上網揾下其他 皮膚專科醫生

自己脫，出哂事，有紅印

上年年尾有搵鍾經略脫兩粒凸起嘅 幾好
敷完藥再打麻醉針脫
不過墨根太深 所以脫到底有少少痛
本身貼完膠布就畀我走
後尾佢又再call我入房 話個窿太深
幫我再捲舊棉壓住佢戴唔到眼鏡
脫完一個月之後其中一粒起返黑點
準備再book補脫

咁而家粒墨點

有一粒生返啲細黑點 但唔深
另一粒暫時冇再生返出嚟 不過個紅印都仲有啲喺到

話時話你哋脫完墨會唔會用去疤產品分享吓

我冇用
係一開頭食清啲 搽多啲防曬

巴打幾錢呀

ching 有冇介紹? 台灣醫美好勁，我都想試下

而家貴左咁多

埋單9000 平咗8舊畀我
塊面仲有啲細嘅冇脫
佢話到時想再脫埋細嘅 就淨係平到300左右

今日係脫完第三日，見到真皮層已經復原返 即係橙色嗰層，跟住啱啱沖涼 諗住重新癡膠布，用塊酒精抹傷口抹甩咗一個傷口啲皮 ，所以我今晚開始諗住唔再癡膠布等佢自己好 同埋我見到啲傷口開始平返

Ching 我今晚開始唔諗住癡膠布

捽甩咗皮
巴打消毒嗰陣試下印 唔好擦

但點解唔黐膠布？唔係保護傷口咩

因為塊膠布焗住所以有啲巢集地嘅皮而家我啲傷口乾哂，一焗住又會變到濕濕地，所以都唔知癡唔癡膠布好

結左蕉未？

結左

咁巴打要勤啲消毒
盡量唔好有其他嘢掂到佢
小心唔好甩焦

btw我個凹位好似又浮返細黑點
但已經補脱過一次
是咪冇得救

好深？ 我覺得唔係好顯眼都接受到，
有冇得再補多次？會唔會對皮膚第三次傷害

個黑點應該唔深
係驚佢會越嚟越大 又變返墨

唔知會唔會越補脱個窿越大

樓主家下咩環境有冇凹位/紅印

今日係脫完第五日
第三晚開始唔用膠布，啱啱起身檢查發現其中一個傷口塊焦冇咗可能係瞓覺嗰陣隻手hi到定唔知咩 而家紅咗 同埋見到皮膚係未生番出嚟 好驚有拿 一陣會拎返塊膠布痴住甩咗焦嗰個傷口 夜晚瞓覺嘅時候都會痴返膠布 費事又比我整到甩

報告返其他位置結哂焦

真係要黐膠布

我嗰陣頭1個星期日日黐
直到消毒嗰陣唔覺嗱
覺得入面埋咗口先冇黐
但都好小心驚整甩
大概15-16日就自然甩

我瞓覺就會痴返膠布日頭我都OK，因為呢排我都唔出街 ，出街嘅話都會痴返晒上去

約左星期五去脫好緊張
成面都係墨想問下好細粒一點既係咪都要預千五一粒

你預脫幾多粒

同問 有一粒好細粒 但生正係人中好明顯

三粒1mm

好明顯嗰啲好似都要加錢

淺就應該千五

好去完再同大家包膠

認真呢 我嗰粒係得一點 ，唔凸

我話明顯係指佢真係生係正中間但size黎講好細
粒嘢天生就有，由細開始就唔鍾意
但屋企人成日話好意頭

得一點嘅話應該千五掛

聽日等你返嚟包膠

鼻窿中間同隔離舊肉有墨想脫左佢

有冇人試過熱氣化脫墨？

FYI今年6月鍾到脫
0.4cm 小突
4800

same book咗下個禮拜

有冇人試過依間？

Lm

係咪不論大小，都係千五蚊粒????

超細唔突先係千五

曬得太陽多，嘴唇生左癦粒，係咪冇得搞?
仲要係下唇正中間

屌。。。
我個粒突。。。。
好撚貴，希望有巴絲介紹其他正醫生
林奠派多多錢都無用

我嘴唇都生咗粒

見依間有得脫 諗住搵日脫

同問 唔通全港得佢一個醫生做

我搵咗好耐都冇乜其他啱 一啲又脫極都生返 一啲又有疤 最後都死死地氣book咗佢下個禮拜 始終喺塊面度俾貴啲希望穩陣啲

想請問鍾經略脫墨個價錢係包埋診金定見佢同脫係分開計？

即日脫就唔使診金，睇完唔脫或者第二日先脫就要診金

就係唔鍾意無預算

一次多粒有得平

有冇人試過去私家醫院 / 皮膚科中心 到問價

你而家個傷口好返未

包膠脫完第八日 有三個傷口嘅焦已經甩咗 一個係瞓覺自己整甩另外兩個就喺第五第六日沖涼嗰陣沖甩咗，不過都冇乜嘢，因為嗰陣嗰焦都差唔多甩第四個傷口嘅焦仲未甩，不過個焦已經突晒出嚟，用手輕輕一扯就會甩出嚟，不過費事特登用手整甩佢，三個傷口暫時都係有少少粉紅印復原得幾好，呢個禮拜我狂飲水一日起碼9，10杯

我覺得個傷口係埋得幾靚好似啲暗蒼印咁，不過復原成點樣我諗都要睇吓本身啲皮膚質素我自己就幾好因為平時都用開洗面奶洗面，不過由於頭四五日都冇洗過，所以都爆咗少少暗瘡同埋下巴勁多粉刺

當時個醫生同我脫完之後，我照返塊鏡見到個傷口變咗個小洞真係勁正而家已經平晒

試左請報告

想問下眼角位係咪唔會脫到
唔係凸出黎果啲 只係一大點黑色

啱啱搵醫生脫左兩粒佢話兩日就可以除膠布開始洗傷口 之後係唔係都要一直搵膠布嵌着

？$

lm

整咗兩粒夾埋4800 搵醫生整

唔可以濕水咁誇張
依家出汗唔用水洗仲乸

秋天或冬天脫最好 無咁易出汗
洗面刷牙時用清水 唔好用洗面膏/化學野
個人護理店有剪裁好嘅圓形細防水膠布
貼住洗完面 先換新

醫生千叮萬囑第一日唔好掹膠布 但係食食吓飯嘅時候個傷口已經濕到膠布甩甩下我最後都係換咗一塊新嘅 咁樣會唔會仆街死

第六，七日甩晒焦 已經開始用洗面奶洗面

巴打 想問下你整完係咪成塊膠布癡都得？係咪唔一定要剪細佢？
剪細咗就癡得唔實

頭三四日一定要剪細佢結左焦就可以唔使癡膠布

咁剪細佢點樣可以癡實啲

本身四份一咪剪½ 你整咗幾錢

4000
咁我用啲圓形膠布得唔得架

得

咁其實係咪長形膠布就咁剪一半都已經得？

睇吓你個傷口大唔大囉

今日啱啱整完見到個傷口係黑色嘅係咪正常

包膠下先
係鐘醫生到脫咗兩粒 計平咗$4800
1mm 凸 同4mm唔凸
做既過程唔痛
做完第一日有偷雞抹傷口同換膠布
傷口仲有血出

見樓上話第一日唔可以換膠布
我記得有提盡量唔好掂水咋

咁細粒 唔係1500蚊粒咩 我都想去脫細墨

根深又會貴啲
去啦墨早脫早著

可以自信地同囡囡面貼面

甩哂焦係點樣樣或者點先知自己結焦未？
我已經一個星期 而家有一兩粒係深紅色 有一兩粒淺紅色 但唔覺佢有結過焦

你用skin care products既時候係咪直情捽埋個傷口部分？

想請問睇鍾醫生係咪就咁walk in就得

冇人答我

我
脫咗十年
無反彈番塊面

陳同佳出po?

50蚊脫一粒個啲係咪好差架？
上年脫過一次 淺色左但仲係到

成面都好多細細既墨，一直都好想脫但諗起鐘醫生真係好很貴

唔可以濕水咁點沖涼

鐘醫生係真係好撚貴

邊間

有無人好容易留疤 但搵鍾醫生脫係無留到疤？

有冇人去過醫衛醫療 脫墨

鐘醫生睇完覺得太貴唔做會唔會係咪都要比診金

好貴 成個人周身都係一點點細墨
一粒就1500 數過大約13粒
主要想整8粒 計埋都唔少野
有冇信得過嘅美容院介紹

有粒ok大粒係額頭 想問下脫左係咪唔洗得頭

Long time no see
低防巴

係呀 我個tg del咗 轉咗ac

係

幾大粒？

之前脫過co2 laser 隔左一個月左右出返黎
之後去補脫 話因為我去左曬太陽
隔多兩個幾月 見佢好似幾穩定 又出去曬左曬
佢又真係出返黎
唔通脫完真係成世都唔曬得？

邊度？幾錢呀？

d紅印幾時先會退

如果係暗瘡疤呢?

脫完墨嗰個位幾耐唔做得laser脫毛

尖沙咀啲醫美clinic 好似$500/粒

我一個星期就無紅啦
但而家有個洞仲明顯過粒墨

講咁耐一張圖都無

樓主而家搞成點，傷口好返晒未

四粒墨得返紅印喺度，唯獨傷口大啲個粒再紅少少，冇凹洞，平哂

幾錢？係咪鐘醫生?

想請問點book？打電話去預約？

前幾日脫完幾粒，日日有跟鍾醫生講貼住膠布，宜家仲紅緊，幾時先結焦 究竟痴定唔痴膠布會快D結焦

基本上第六七日個焦已經硬左同甩甩地 我依家脫咗一個月 除咗傷口大啲個粒比較紅之外，另外三粒都係有少少紅印

第四，五日之後開始其實我覺得可以唔使癡膠布，（業）主個傷口真係唔得

問陳同佳 —，_—

你紅印size有冇細左？
定純粹無咁紅

呢間藍店黎嫁ching

仆街中伏

RIP.

介紹埋比佳佳

好的謝謝 恭喜你呀希望我都快D好翻

啱啱去鍾經略度脫完 都幾快手搞掂

幾錢

4xxx不過係面上嘅嘢唔慳得

兩粒？

一粒

應該都好大吓

5mm內 似肉粒有凸

有冇人試過co2 leaser脫

脫左兩次仲係生返出黎 究竟點解 但係就明顯淡左既仲係到

會唔會影響面相嫁

面冇好墨

邊度脫？

起身發現塊膠布滲哂血 換膠布個陣見到個傷口中間有黑點 係咪玩完

美容院

一年

可能美容院只係同你脫表面個層？

唔知 脫左兩次都仲生出黎 唔開心

我諗佢清唔到你啲根

想再脫多次

去鐘嗰度啦

幾年前經朋友媽咪介紹，去佢朋友自家經營嘅蚊型舖頭到脫
本身大大粒墨生喺鼻頭又突出嚟，但前後分開脫咗兩次就清哂無再生返

之前美容院電灼脱完有凸起左一粒野
冇色既
唔知點先可以整走

有冇人去過呢間脱墨

嘴脣無啦啦多咗粒墨

陳同佳點解唔去脱

甩曬焦了，淨翻好淺既紅印
大家脫完墨要記得努力做防曬，希望唔會生翻出黎喇

請問大概要幾耐無焦加可以化妝？

個陣有問過醫生，話每個人修復期同情況都唔同既
我個D係細墨，佢就叫我可以參考平時有無生過好大粒既暗瘡，好翻既時間就大概差唔多。
我自己最快個粒就由脫開始計第十日甩左（睇翻呢個POST其他人仲快），醫生話結焦個陣就唔好亂搽野搞到個焦／令到佢唔自然咁甩焦，但甩左就可以搽防曬同遮瑕化妝了～

恭喜你脫幾多粒

>10年前
浸會

建議去搵皮膚科醫生脫
嘴唇由細到大都有粒墨
之前去美容院脫，脫唔清
結果生返出嚟，仲要凸起咗
之後再搵醫生脫多次，話個根太深，之前未脫得清

可唔可以介紹你個個呀絲打
大概幾錢一粒？

鍾醫生有冇話要早幾耐book先有位？

建議你打電話去問下

終於的起心肝整左 有個姑娘好似曹敏莉

啱啱脫完，但好似脫完同無脫無分別，仲有黑點係到
請問係咪正常？

應該係但望上去，同無脫好似無分別，佢叫我早晚查cream上去等甩焦。

可能我一直幻想以為一脫就會無咗黑點，所以想知係咪正常

唔啦希望啲焦快啲脫啦，已經第五日了

脫完一問
聯針要3星期先拆線是否正常？

如果醫生話要三星期都應該係 始終傷口大

oneness hong kong

我九月脫左10粒
收左$4400

服務幾好
員工有跟進我傷口情況
但唔知係咪藍店

傷口有冇疤或凹痕? 你脫面定身?

脫面喇
無明顯既凸凹位

整完唔好吸收太多蛋白質
會肌肉生長過多搞到有凸位

仲有唔好曬太陽

10粒都凸？

10年前響d 細美容鋪脫 用針挑 好大粒焦好彩冇毀容
10年黎一直都冇生番出黎 直到幾個月前佢開始又深色番 即刻拿拿臨去搞
今次用Co2 好似一年包補脫一次

全部平既

請問大家點去印？
脫焦後有印，近睇都好似仲有一粒淺黑色嘅點

請問你有無印呀ching

咩舖頭幾多錢一粒

灰色

有紅印囉
好似生完暗瘡咁

有個frd有好多粒 條頸都有 唔知脫唔脫好

前排脫左3粒收左4500
心痛

想問鍾經略到脫癦付款方式得現金啊？可唔可以俾卡

可以比卡啊

都係搵鍾醫生，$4800
一年內搵佢覆診唔洗錢
前後脫咗兩次

我都係巴打諗著過一排會好番點知過左差唔多大半年都係咁 你而家點

冇啊 過左可能幾年啦 .. 係咪應該要去問下鐘醫生

我之前眼角脫完係凹
btw好大粒？收你咁貴既 個陣我$1400

新界東 / 九龍區有冇好介紹? 我都想脫
背隻有一粒好大, 好唔想要

你浮起到幾大再脫過，係咪就咁打去話補脫就得？我十月都係去佢度脫 岩岩尼兩日見到又有一點好淺色浮起

有無人搵過胡惠福脫

我屋企人塊面粒墨 吾算好大 但係有毛+突起 鍾經略收9800
佢以家坐係我隔離邊驚邊肉赤緊

脫完變靚靚架啦

想問下如果搵鍾經略脫墨一次過脫好多粒有無得平？

千祈唔好貪平去inzpire 脫墨
黑店嚟 仲話咩不留痕跡
佢攞枝淘寶電灼筆幫你點
點到勁深 變晒凹凸洞 仲要喺咁sell你
最好笑係一做完 轉個頭就話佢有部新機 可以幫你撫平啲凹凸洞 有冇諗過係佢手勢差先搞到人塊面咁
有錢真係搵返鍾醫生 而家好撚後悔
利申 啲墨係生喺面 本身粒粒都係平 唔大粒